其實牙朗係皇馬果期係踢咩位?

雖則佢話就話踢左翼但唔係經常中間切入
而且多數出現係禁區
有時仲前過賓周馬
佢係咪算係踢LW既自由走位

自由人

咪煩啦屌

靈感男神

左路自由人

總之就俾個波佢，其他人走開。

9號個陣係正前
7號個陣就偏左但都係主要係中間

問問問
你唔去牙朗ig度問下佢？

佢唔覆

dm佢 洗佢皮

賓周馬嗰期係踢輔鋒
牙朗專心埋門

佢係做內切半主角
靈感男神

何sir理論：主角+超級連結人

左翼 馬些路踢哂成條左路 反擊第一第二點

入波唔夠美斯多就踢中場, 多過美斯就是撚旦